［緊急］唔好T1 T2落！

E線 E11 E21 E22 E23 E22A E32 E42 就「一號及二號客運大樓」落 呢個係機場下層 可落車
E33 E34A E34B E33P就搭到總站
E41要T1落 轉接駁巴
所有A線搭到 機場（地面運輸中心）巴士總站

見到好多手足係T1停左 有冇人知T1點行去總站？

推

T1落總站只可以行外面樓梯

點樣入機場？不如試下呢招？

T1落左既 向前行有一架接駁巴可以落番總站
唔識路就問職員啦 想接機落錯車唔問得路啊?

大家一齊同我搭 A 車總站落

撘巴士就唔好上上層坐la
全部企係下層好無ar！？

想幫你推